房協編到樓但睇唔岩 用咩理由reject會比較得體

是咁的，小弟岩岩終於收到房協寄信通知終於有公屋住

但我嫌個單位樓層又矮又對住條馬路好撚多大車行出行入

我見佢一般可以有最多三次揀樓機會，咁應該用咩理由reject佢個offer會比較得體?

求各路巴絲出手相助

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

屌你老母，我住都冇撚得住

你有機會上樓就嫌三嫌四

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

我睇唔柒啱

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

直接回覆

呢度唔撚啱本大爺心水

有鬼

二人家庭定單人? 特快?

請善用不推文回覆

幫手推行動post呀！！！

樓市gogogo